sp vs 女朋友

到底sp係咪同女朋友做既野一樣？
拖手果啲？

女朋友會發脾氣要Dum SP 唔洗 完